<小心>.每次出大事後, 連登一定被攻擊, 再出現大量分化同負面post!!

大家一定要提防敵人嘅手段!!! 每一次記住係每一次, 當敵方無理行動再進一步升級嘅時侯, 佢預左大家一定會憤怒同亂陣腳, 甚至黎唔切去做下一次不合作運動。連登一定被配合出現大量分化post, 負面post, 企圖係逐漸削弱大家嘅意志。

例如互屌啦, 又提出好多唔同野去分散尋日敵方無理嘅行為, 其圖將事件淡化, 甚至希望我地被分化!! 因為我地無大台, 佢地無法明確攻擊, 唯有分化同削弱意志lee 一招!

我地堅持左咁耐, 唔可以俾手足白白犧牲!!
大家一定要記得敵方陰毒嘅手段, 一定要堅持到底!!!

五大訴求, 缺一不可
不分化, 不篤灰, 不割席!!!

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生